灌籃高手作者 被支那人指參與港獨

灌高作者井上雄彥被挖出關注兩篇關於香港反送中狀況的文章被微博中國人指為港獨

是曲奇吖98
#灌籃高手新畫集##井上雄彥港獨#
當灌籃高手死在那一年得了，真他媽絕了，你一畫漫畫的摻和政治幹什麼，你支持港獨幹嘛！！！無論多愛櫻木花道和流川楓，中國人才是我的身份。再見了，灌籃高手，永別。 ?

皎皎明月下清風拂面
#灌籃高手新畫集##井上雄彥港獨#
當中國有了版權意識，當人們選擇買正版，你卻成了gd！又一個毀了童年系列，每年重溫從此終止。

井上，櫻木，湘北，再見！
阿中加油??！！ ?

翼下之風kathy
#井上雄彥港獨##灌籃高手新畫集# 最愛的漫畫，作者是歲數大了腦子糊塗了嗎！居然支持暴亂！是缺錢了來炒冷飯了吧[骷髅][骷髅]就當他去世了吧，漫畫也停留在最好的時光，拒絕炒冷飯！！ ?

傑伊是VVVIP吖

我才知道井上雄彥居然支持港獨[吐][吐][吐]
氣死我了 我真的好喜歡他的作品但是以後再也不會看了
不是 我就搞不明白了 搞藝術搞體育的就不能好好搞自己的事情嗎 自己國家的事情說說也就算了 天天盯著別國的內政發表什麼狗屁意見啊 ?

蘇麻喇姑Plus

蝗又要再割

愛日本本身就賣國啦

其實啲支那人再割落去唔會唔發現可以割晒全世界

我講你知點解宜家應該打文宣戰

日本不嬲只care自己國民、日本本地市場
支那wfc

仲嫌未柒夠，仲要亮劍

支那人真係ON99
愛國就咪睇日本野啦
屌你老母

認同
全世界都參與港獨

四處樹敵
真係覺得全世界要聽佢地話
井上老師唔洗中國市場都大把錢啦

個頭環球時報總編輯出嚟撲火叫人唔好再講nba
呢頭支那仔走去挑釁日本人

中國市場有撚錢賺咩

哇，比兩個like 就同港獨扯上關係
支那人真係個個都用屎忽諗嘢

全世界陷害支那系列

6月都了番出黎

可以轉埋之前足球界雪山獅子旗俾大陸人睇
仲有咩？一人一單搞到佢地鎖國

全部都係睇漢化組，一蚊都唔知有冇俾過

最驚佢唔扯
要搞到全世界關事
World connect

全世界都on9
得佢哋愛黨中國人正常

通常啲精神病人都係咁諗
符合病情

班支那狗真係可憐
細時睇老翻
大個咗又俾人hurt到一地玻璃碎

仲有呢幾位，支那人呢排真係好唔得閒

撥火
等支那人睇日漫都係國家底線

你童年回憶直到依家 有撚俾井上賺過錢咩

中國就唔洗跪啦
成班咪又係睇漫畫人

男兒當入樽呀

WFC

全地球都反中共啦，鎖國囉

蝗蟲學乜人睇井上雄彦，睇返國產野啦

割啦，割全世界

支那狗真係世界上最垃圾既生物

以為成個世界要圍住你轉

口裡說不
身體好誠實

又黎中國式抵制呀

快D罷睇SLAM DUNK啦
反正班賤畜只會睇盜版網唔會比錢井上老師多謝都黎唔切

好撚煩
會唔會最後係支那自己頂唔順,未真係攬炒已經自行鎖國打飛機

其實割蓆係君子割小人之舉
小人有何資格割君子？

一毫子正版都冇畀過嘅童年

中國就快俾啲網民割成孤島

你班支那人都係睇老翻啦 屌乜撚？
漫畫唔寫得政治？咁支那嗰套雷鋒係咩嚟？
咪撚去鐮倉呀屌你個閪！

果然係井上大神

全球反共開始有成效

大家繼續努力，唔好要928 929 手足白白犧牲

其實不如幫返佢哋搵下有冇出名日本漫畫家有like過，一嘢煲大佢。

支那人咪係睇盜版

WFC

算啦，縮返入鬼國自己打下飛機啦

支那仔有幾多個真金白銀買過正版漫畫呀 咪又你睇支那漢化
利申有買

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

以為全世界都要買自己怕咁
哪來的自信呀支那豬

他們還有暴雪

乜都港獨大陸仔到底係咪忽上腦

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

班中国人成日嗰頭屌完日本，呢頭就飛去日本扮潮人

再封就要準備鎖國

割埋日本啦

有無腦架
尊重正版關港獨咩事
講到自己買正版好偉大咁

井上雄彥
不枉我由細到大都咁鍾意slamdunk

支那人快D杯葛晒全世界啦

連港獨兩個字都要用拼音簡寫

大陸仔講到好似睇網上啲中文版漫畫佢有錢分咁

做乜膠嘢啊佢哋

幾時鎖國

支持鎖國

點呀
依家又辣著另一個火頭呀？

辣著埋日本同班大陸死忠

唔明點解呢幅冇乜小粉紅見到

咁你d 支那人唔好再去鎌倉市鐵道口阻撚住當地居民

大陸D死忠吹撚左十鳩幾廿年

男兒當入樽

乜撚野灌籃高手

割到就嚟可以鎖國

你一看漫畫的摻和政治幹什麼

支那果種柒

繼續啦支那狗

當中國有了版權意識，當人們選擇買正版
are you sure? 咁新百倫係咩嚟

鎖國先得

支持同日本動漫界割席
咩BiliBili/愛奇藝/樂視之類嘅日本動漫全部下架

割撚晒全世界鎖國啦

全球「和尼畫」#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

日日都可以周圍去辣火頭
成日玩火因住自焚呀

幾時先肯鎖國
老老豆豆佢地反d咩真係wfc

望落真係似滅國既開始..

衣食住行 生活娛樂全部反

無限戰線

強烈要求中國鎖國 咁先唔會玻璃心

全球都係港獨 你地都係鎖國算啦

畀個like都要批鬥

睇嚟佢哋都唔少攬炒派

仆街啦
男兒當入樽要跪地啦

正
支那人係國際上越來越黑人憎
全球杯葛支那行動指日可待

支那人落番去自己個井到算啦

全球 anti chinazi 事在必行!

721
811
831

習近平高壓指數升得快過花生價格

唔講都唔知咁多人支持我哋唔該晒

死支那種咪又係剩係識睇老翻

仲有北韓、伊朗
古巴而家都好似唔 fd 子

列強亡我之心不死
終於明當年八國聯軍係點黎

gogogo

點解d 人可以咁玻璃心

罷睇av呀笨

同 Popo 一樣，被逼害妄想

on9無極限
點解蚑那人可以存活係世上

好q煩 點解支那狗永遠覺得全世界都bully佢

井上使靠你中國搵錢？人地走紅都無靠過你一分一毫啦，7少陣當幫忙

井上真係連本地都唔care 只係想畫自己野
你覺得佢會care 班支那種

全世界都港獨

班仆街係唔係都唔比錢睇漫畫㗎啦

教練 我想要民主

反正班中國人本身只會睇盜版
唔睇仲好

6月中撚有暴亂咩

灌籃過手 名都on9過人

準備要大規模排華了

仲有喜羊羊睇

全世界都是中國的

鎖國啦柒頭 唔識咩叫言論自由學咩人上網

支那想將文革果套推去全世界.... 對自己人就得..

啲vtuber唔係咁諗

真係好想問吓佢哋： 你覺得所謂嘅祖國全部也是對的？當世界也在發聲嘅時候，你哋真係覺得國家真係冇問題？

其實海賊王背後理念
都係對抗強權

之前係咪有人將經典一幕改左做義士？
想睇番

到時又多幾個燒国旗俾人捉
冇下架：
「搞藝術搞體育的就不能好好搞自己的事情嗎 自己國家的事情說說也就算了 天天盯著別國的內政發表什麼狗屁意見啊 ?」 （自己將人地扯上政治）
下咗架：
「好好的幹嘛把動漫扯上政治，神經病！都是gd廢青的錯，nmsl」

班生蕃點解會覺得人地想賺佢錢就要幫佢地含

見證歷史重覆又可以

支那人好可愛

支那豬滲透世界同時，世界正滲透支那豬
要反起上黎，衣食住行全部都要反
但用iphone發po反apple
反nba但用翻版睇nba

意思係：即使口上面講反外國野，但身體上還是很需要，幸福過就番唔到轉頭

國際性批鬥

世界大戰都因為佢地而起
多謝

就黎全世界都支持香港獨立

四面樹敵，八面威風

五毛黎
我識得中國睇開漫畫班人
日本漫畫教識左佢地普世價值
諗野唔會咁on99

尤其井上已經上左神台好多年
佢係中國仲紅過係香港

Lm see 拍手圖

即刻follow

周邊全部淘寶假貨

每日都有新 再咁割落去 支那真係變鎖國

環時篇野可以見到，中共有D野其實都想冷處理
但人民出到聲佢無得唔出聲
唔排除係鬥派鬥爭做鳩對面

大陸不如自己鎖國啦, 反正全世界遲早俾佢杯葛哂, 不如先發制人

咁唔去再去鎌倉阻尻住人啦蝗蟲們

好想睇佢地Twitter 又有好多傻鳩狂洗nmsl

大塚明夫

見親d蝗嬲豬都好心涼

On9支那人係咪國際文宣組spy

屌佢班撚樣全部都係睇漢化組作品
一蚊都無出過走黎話自己係fans?

like一個tweet 就可以推論到去到港獨,
支那人, 你們還是單機吧

弱智得好可愛

好撚好睇

如果相澤南係個身寫住 support HK會點

Push

4個月都仲話港獨
真心唔知佢哋咩事

唔會 從來都係講一套做一套

你地班大陸人咪L再睇日本野啦 愛國呀 恥與為伍呀

都唔知有冇俾過錢

支那人天生有精神病

仲有 Tiffany... 不過跪低咗。。。

model 擺個pose 都話同示威有關啦

審判全世界

鎖國捉翻啲 翻牆狗入去啦

日本野都睇 大陸班人傻左呀？

其實可能佢地自己都唔知道咩事

屌你老母睇翻版支那狗收皮啦罷睇

教練係美國 三井係香港 隔離係其他國家

成日都諗唔明 搞港獨又點 關班支那狗咩事

感覺支那就快又要滅聲
要重複幾次鼓吹放火，燒大左滅聲既循環

班仆街唔上網睇盜版已經偷笑

屌你班友睇老翻就睇老翻啦，唔妥咪燒漫畫囉

借力打力

台灣釋法姐, 唔駛咁大反應

佢地會覺得全球都唔想中國堀起，係到針對佢地。
中共最叻轉移矛盾，有咩都瀨左外國勢力先，加上班人本身一班巨嬰，去到邊都唔受人歡迎，自然會加深佢地呢種諗法。

最好笑係佢地成日話外媒失實報道
話佢地唔知香港發生緊咩事

全球式文革

郁啲話你港獨 然後叫支那蟲蟲圍攻你

中國人可以吃草一年

下 唔係成日要打倒日本鬼子架咩咁都要玻璃心
你咪杯囉 杯晒國際間一線民主發達國家
自己同啲Tier2345獨裁國家圍爐啦

廿幾年前開始反共

日本仔走咁撚前

其實真係全球都唔想中國崛起

因為佢地怕英超都冇得睇

當中國有了版權意識，當人們選擇買正版

去淘寶睇吓咩事先

國際戰線至係呢場運動勝敗關鍵

你班仆街全部睇老翻，漫畫又老翻，figure又老翻，我一蚊版權費都冇收過啊屌你！

有冇手足推去比班小粉紅睇

又搞美國又搞日本

男兒當入樽

其實中國市場只有翻版。。。

who care

皎皎明月下清風拂面
#灌籃高手新畫集##井上雄彥港獨#
當中國有了版權意識，當人們選擇買正版
笑到肚痛
應該要做既野講撚到恩賜咁

我會解釋係中國人既腦入面有兩個自主意識

第一層表面係黨洗腦造成既：
中國很強大、黨說的都是對的、習近平好犀利上任打老虎

裡面個層就真係按自己欲望同需要：
iphone真係好用好多、國內足球同籃球都好垃圾點及nba好睇
日本貨都係正D

完美解釋用iphone鬧apple撐華為

其實咁樣割下割下 大陸人仲有咩可以睇

佢地只愛朝鮮就一定會安全

喬裝成五毛嘅反共份子

最好同全人類切割

咁特朗普講嘅嘢仲多仲有份量.
豬乸為何唔禁晒佢係匪區D專利呢?

大陸人：全世界都受美國傳媒洗腦 得我地知道真相

現代慈禧
只要有互聯網，人人都可以成為慈禧
厲害了我的國

根本佢地都唔知發生咩事 唔想了解 人話港獨就港獨

Cls，利害了我的國

推

開始懷疑大陸人係扮三毛
專幫手開戰線

支那就黎割曬全世界

屌你
譯大陸人comment
但唔譯作者篇野

睇一次笑一次

其實班支那佬真係好撚on9
明明5大訴求一隻獨字都無，究竟係點撚樣聯想做港獨

大陸洗腦真可怕…任何討論，只要一spin 到去民族議題，基本上乜都唔可以再理性討論…

依家五大訴求有港獨咩？

值得再睇下中大黎明中肯嘅分析：

其實外國人講支持唔係只講支持香港爭取民主同自由咩，好似無講過支持港獨喎

浪客行完咗未？

痴線佬陳雲講過，唔好唔郁
個世界郁一郁，香港人又郁一郁
香港人郁一郁，個世界又會郁一郁
唔好休息但高危送頭活動真係盡量避開
(等有外國人黎監察既大遊行先好現身)
其它真係可以隨心

裝修手足記得遮好全部重要部位
耳仔耳仔耳仔
黑警前線係白痴，但入面調查果D唔係
有時真係放長線hold起D job唔比裝修手捉做住ja

屌你地有比過錢睇咩 童年回憶係偷野仲好意思出黎7既

仲有捷克布拉格唔承應一中原則
斷左同北京姐妹巿關係

從始支那再沒有籃球這項運動

日本戰線

回錯po自膠

中國人先係攬炒之祖

大陸狗屙屎唔出都賴港獨架啦

大陸人開始要慢慢否定自己人生

Pish

日本真係得返老一輩會出聲同理，年輕人真係少數

反抗 = 獨
唔跟主旋律 = 獨
冇民族認同感 = 獨

好明顯係教育上出問題啦

班死支那豬 周圍係到放火

好有趣

依家就好似慈禧當年咁四處樹敵 睇黎好快八國聯軍

香港d租書鋪準備復興

wfc支那豬
你哋睇免費盗版仲咁多嗲講鐘意好唔好意思嘅
無恥

chinazi 班友睇翻版 賣翻版嘢
以為影響到人？

個心真係仲脆撚過玻璃

凡係支持香港嘅都會一律俾班弱智標籤為支持港獨
你打一句I love HK都會話你係港獨份子

抵制

燒埋男兒當入樽作者

再見了，灌籃高手，永別。
再見了，NBA，永別。
再見了，里昂，永別。
再見了，布拉格，永別。
再見了，金義聖，永別。
我來了，美國。

咁真係要割晒全世界先得

日本人遲下要個個跪地道歉戰爭罪行先入到強國

呢個真

.

講真不如我地幫佢地手割到時就精彩

灌你老母 香港正名叫男兒當入樽

倉井老師

鎖國啦 唔會傷心

無知一問，呢個係講緊咩？

做大陸人真係好忙

割全世界 即係割自己

仲以為大陸仔遮咩字
原來係中共

希望中國人杯葛埋歐洲杯哂全世界

上面咪有囉

距離閉關鎖國不遠了

What a beautiful COUNTRY to visit.
#HONGKONG

大量日產車 大陸

等睇割埋AV界

好撚煩
無人CARE你班支那人囉

開埋毒撚波

直頭世界的盡頭

akiba 冇中国人既日子指日可待

有無巴打諗住組隊扮大陸仔屌哂全世界

間接剷除盜版

冇需要 班大陸仔本身都會周街咬人

送班支那仔一程

屌有俾錢日本睇動漫 全中國都唔知有冇一成 係啊中國鍾意ACG個數就咁睇係好撚大啊 但有量無質啊

咁割法連動畫都唔洗睇
不過都好 唔撚想見到個班小粉紅係到嘈生晒
清清靜靜咁睇動畫同討論
佢地啲低質彈幕真係柒到仆街 無內容可言

300萬人大型和平遊行呀!
唔帶gear, 淨係戴口罩!
終點集會!
完咗屋企張床要人!
有冇好日? 最好係公眾假期!

反美反日

同場加映上次有手足整咗幾張拉打嘅圖，班支那豬又開始發癲

乜春都抵制，支共肯鎖國未

聽到啲聲 玻璃心碎了

睇嚟你對支那式抵制唔係好熟

乜都割，就黎無新野抄出山寨貨啦

真心成功擊起全球反共

真心希望蝗蟲可以搞大佢，等多啲國家幫香港

中國有了版權意識? 笑話來嫁?

就係要佢樹敵先好

順手等班支那狗停止侵權

哈哈，繼續老屈

本身愛國就咪用/睇其他地區嘅嘢啦

係都去weipo搞

仲有冇火頭可以等班畜生玻璃心碎裂

[你一畫漫畫的摻和政治幹什麼，你支持港獨幹嘛！！！]

政治係眾人之事,不過呢D被洗腦既畜牲永遠唔會明

好撚正，全世界撚狗

支持自行鎖國

好想嘔
竟然同班中國人鍾意同一樣野

南蓮園池建國

中國人有版權意識

一個完全無版權既垃圾國家
日本理撚得你咩
利申: 動畫漫畫都係比錢睇正版

好正

大陸人學人睇slamdunk 死反去睇喜洋洋啦

班支那撚樣咪又係淨係識睇翻版，有撚賺過你錢咩

可以啊
繼續煽風點火喇

路線好正確
有料大家齊齊挖呀係咪呀手足？

支那同全世界割席

屌你老母集中撚

繼續周圍起火頭啦
我地只要起勢咁撥就得

所以日本人關心香港，已經好難得。

操你媽的 那麼愛國就不要看灌籃高手呀 睇Cba啦

暗黑兵法

搵出曾支持香港既外國知名人士言論，再放上支那批鬥

反正大陸都係非法睇動漫架啦

班支那仔想反共奪權

邁向鎖國自閉既結局~

琴日仲有post 話要用暗黑文宣助攻
今日就有人衝出黎柒

咁都要比人割

嬲？出兵未？快啲解放全宇宙啦

其實唔好輸出革命啦，你睇佢地依家好似智障咁周圍幫我地惹火頭

有13億人幫你做文宣

咁關支那人咩事？
利申冇睇開波

支那又被逼害

like過都唔得, 支持中國封殺全世界

佢話hk係country...

可以點煲大佢

繼續做啦支那仔

唔知點解佢地咁脆弱
人地講下就發哂癲

覺得全世界唔抵得中國
又覺得全世界都要附和中國

只要反對佢 就比殺佢父母更受傷

又手持canon抵制日貨囉

咁快比佢地發現我地個真大台係日本動畫

咪又係繼續上網睇盜版漫畫

弱智 自己做奴隸唔理政治
就怪其他國家人民關心政治

支狗真係忽上腦

唔好學大陸仔口吻

屌，遲d出對櫻木花道aj1你班撚樣咪又係搶

有乜所謂，大陸人咪又係睇老翻漫畫

版權意識:0→0.1→0

周圍樹敵

咪係咯 本身一路睇開盜版

人地講D野其實好中立…
冇講過港獨…
想香港保持原有既民主就港獨?
即係你地唔支持一國兩制唔聽黨話啦?
不過算啦同班支那豬講野都晒9氣

納綷中國已經開始侵佔世界

搵個方法俾D小粉紅睇到佢地就識自己作新聞架啦

人地都未撚計你班漢化組侵權
俾日本知道左啲漢化、字幕組係咁未經授權就係網上發佈日劇、漫畫，上升國家層面不是夢啊
到時國家真係多得你班友唔少

好呀，法德澳加仲有冇咩名人關注like香港示威，搵埋出黎挑機

鎖國啦

佢唔老翻都偷笑

開始失控

Country

麻婆神父

中國人排全球

你玩到日本一人一張畫，撐香港就好笑

我諗日本人真係唔會理你班支那狗既感受

明白哂我自膠

Because they don’t speak english

記住咪撚睇老翻呀支那蝗

全世界都係港獨啦，中國人睇返國產葫蘆娃過日子啦

支那人真係煩過閪

反送中，5大訴求都冇提倡港獨，一事還一事，依家上面想將呢場運動歸入港獨入面，等d人針返你香港人搞事係因為港獨，睇返d留言就知，乜柒遊行係為港獨阿，有可能係平民俾人洗腦，或請5毛做野令到民意歸邊絕對有可能，但冇咩需要介懷，香港自己救，一定要提防班宣讀撚再出嚟鳩讀，班賊頭做嘅野對呢場運動係毫無幫助，係幫對家搵位入反送中

，

已經係啦
一帶一路囉
不過啲第三世界國家都唔妥中共

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

睇喜羊羊啦屌你

pp

丁蟹思維
冇計

神父

支拿仔自己「創作」既全職高手都係抄fate
支拿仔自己本身又中意fate
抵制吧傻鳩

又被港獨

大陸人睇咩日本動漫
返去睇喜羊羊啦

燒埋落fate度就

咪撚睇咪撚玩呀
死蝗蟲

麻婆神父 RESPECT

好撚煩 垃圾大陸 一次過割啦

老實講我諗有超過一半80,90,00後細個都係睇日本動畫大
好彩有呢D價值觀今日香港先有得救

好彩咋，如果井上跪左，或者變左校長咁....我以後睇男兒當入樽，真係有陰影。

屌你老母，繼續係全世界周圍辣火頭啦

支那真係好On9

係鎧甲勇士
睇咩拉打呀中国人

又送子彈

火唔夠大 繼續燒

ww2 唔係美國佬， 你班中國人今日講緊日文啦 仆街

呢句真 點會俾錢買原版都唔識睇

搞完nba，又搞鳩人地漫畫
八國聯軍不遠矣！

支那要割哂全世界

佢地活係謊言世界

消失咗一批低質讀者，可以開香檳啦

係咪要搵哂所有作者有無like過香港野
然後割哂佢地

民調85%都討厭中國人
希望中國人有點志氣，擺買日本貨

官方想冷處理，但班支那豬叻唔切週圍點火

寧左勿右

「釣魚島是中國的！蒼井空是世界的！」

荔景撞車咁大鑊冇人講既???追究!!!

巴打睇左衰仔樂園條片未 好多人瀨共賺中國錢 好似迪迪尼

屌好撚煩，喺日本講句都要問過你先，唔好去日本囉

學咩人睇日本漫畫 返去睇喜羊羊啦

快
杯葛日本動漫啦
返去睇喜羊羊

我估過多兩年中國應該冇撚咗籃球呢樣運動

如果尾田同岸本出聲就好啦

灌乜腸？
入樽先係真名

以小見大，藍絲就好似大陸人咁
“我要罷食黃絲店！屌你老母！”
點知啲鋪頭愈做愈旺

開始黎料啦

鎖國啦屌 乜野都要抵制
玻璃心到極致 以為全世界都好恨賺你啲錢
日本人根本就wfc 佢地淨係會care本土市場
抵制就啱啦 反正你地都係睇盜版

睇撚哂成套盗版之後同作者講再見?

再咁落去佢哋咩都唔睇得，咩都唔食得，支那人可以食自己了

割割割

很期待，再過多少少時間，大劣奴就會發現自己係世界公敵了

快D反啦，最好傳遍中國
小二來兩包花生

原來打國際戰線仲有呢個用途

好撚煩呀屌你老母大陸狗， 什麼都港獨你媽操b

海賊王講緊和之國獨裁國家
幾時抵制埋

屌哂全世界 自己打飛機
之後繼續出國讀書工作定居吃喝玩樂 一邊侵略人地國家

當中國有了版權意識，當人們選擇買正版

笑撚死咩人

睇都係睇翻譯唔係買漫畫睇

咪撚上網睇盜版呀

721 85 811 831 101

支那越亮劍, 我哋越開心

等更多其他國家地區政權民眾同我地connected
全世界一齊反中共

杯葛日本動漫 快

支持百國聯軍打支那

佢畫咗咁多年一早上咗神檯，佢真係睬啲大陸仔有味

上知乎問左如何評價，唔夠一分鐘比人刪左兼禁七日言

有冇咁快

支那成個國家都有被害妄想症

如果井上哩單嘢帶動漫畫界

認真，b站算唔算

你估支那玻璃心流架

支那係咪想玩光榮孤立

佢地已經演化到參加遊行=支持港獨